有冇人覺得成件事完左後 一定要黑警削薪

完全做唔到職責
又搞到人神共憤
學歷本來又低
憑咩收二萬四？
最多一萬四

利申 我冇野講

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

仲有唔少福利

人工同CA睇齊就差唔多

到時3萬警察齊上街

抄撚晒啦仲減

炒哂佢地班垃圾

14 蚊比多左
講緊年薪

削你老母薪啊?
追究啊
邊可以就咁算

如果唔係警察既身份, 佢地做d咁既野, 一早坐左十碌八碌都有

唔要削身
狗咬人下場係咩？
梗係全部拎去人道毀滅

最多一萬二，而且警署冷氣要限制35度以上先可以開

薪

支持

炒晒去先
再削薪

冇一樣野值得收24,000

直頭要革新改制啦
舊制續批炒

大學生都搵唔到2萬4 但係做緊對社會有貢獻既工作 呢班狗破壞社會仲要比2萬4

學歷低iq低eq低
憑乜撚嘢對袋兩萬幾蚊

黑社會依家冇油水
班mk仔走撚曬去做警犬
關二哥依家唔撚使頭痕
保警犬保黑社會都一鳩樣

無可能削到薪
維穩費梗係會加到足
留名睇下年警察人人坐底三萬四

真係有心服務市民嘅人，一萬一個月+福利 都會肯做
用二萬四請人只會請到班讀唔成書，敵視大學生&權貴嘅人

24k變番做14k